一人一個被恥笑既經歷

我先！
我中學果陣，通識寫有條環保題，
我全題將「天燃氣」，
寫左做「天撚氣」。
啊sir仲係全班面對話我:「我手寫我心，戒下粗啦你。」
中同笑到依加

同op差唔多，不過我係寫孫中出

未
粗口真係一種釋放

你最後下場點

入錯女更衣室，入邊冇人
出門口嗰陣撞到同班女同學

主角係我中同
果時作文佢想寫：三個女人一個墟
但寫咗做：三個女人一個爐

有次同個best fd(暫且叫佢做阿俊)飲通宵
突然佢走左去聽電話，我諗住係佢條女打黎，
想整蠱下佢，於是大嗌：
阿俊你條撚好大，插到我就黎射喇!!!

仆街點知原來我電話自己熄左，呀媽搵唔到我就打左比佢

上網抄作文 全班最高分

Miss問我係咪抄 我話靠自已

跟住佢打左一段上網search 第一個結果就係篇文

係天然氣

ok, fine, 我係文盲

之後呢

拎咗枝好撚大嘅水返學
上課室嗰陣跌咗落地下穿咗個底
隔離唔識嘅師妹笑尻我

你老母有冇懷疑你性向